打 我而家就去打仗 打屬於我自己嘅一場仗

各位香港人加油 打屬於我地嘅仗

Pish

香港人！加油！

大家加油